去做占通常著咩袗褲？

冬天 夏天有無分别

唔著